[ONCE] TWICE 討論區(81)希望賢B早日康復,what is love?繼續大發

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2017年2月7日
主打: Candy Pop

BRAND NEW GIRL

第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

Merry & Happy

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇（30秒）

廣告+幕後花絮：

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

鎮POST圖s

方便有人中意有圖整截徑

留名
祝賢賢早日康復

賢B 加油!

留名
賢賢快d好翻啊！

ヒミツサジダ #WhatisLove Retweeted pabooppa
[TRANS] Heard from Na-me-chan (a staff/manager) that Dahyun seems to be fine. Definitely feels lonely to be 8 but Dahyun appearing sometimes at the back (*on the projector screen*) makes me feel relieved.

留名
希望豆腐早d好返

帶Datzu留名，祝賢賢早日康復！

留名
賢賢要早日康復呀

po一po鍾意咬指甲嘅南b

留名, 啲post去得咁快

lm

留名

南朋友同小獅子話要一齊留名

帶著拳王定仔留名

今日預錄 賢賢都冇乜出馨
平日預錄個陣好多嘢講

咁快爆post

Lm

LM

michaeng

放閃日常

真・毒L mo

柴犬

多左一堆重覆既卡 有冇人要
雖然都係d 大路卡 但都想處理左佢

知咩事未
好似又話去左醫院打針
唔好腳傷

會唔會太得意

想要定3 tg左

想收圖一momo全部

有冇得換？ 冇既話得一張個張唔放住

可唔可以mina 1 換 sana 2

我有定2
換momo
tg:spain_t9

已經分唔清到底係隻髪色靚定係定B乜色都carry到

tg: Once1020

momo留名

今次once帶嘅野都幾搞野

留名, 這次goodbye stage的應援更上一層樓, Once讚

留名 要快啲好返啊賢

帶我效LM，賢賢快d好翻

有定4

下個改名quota決定改做名井南的瀏海馬尾

定4岩岩有巴打放左 如果收既話過兩日先

ok

緊張(?)桃與開心豆

mochaeng

momo reading momo

想有得睇新一輯優私生就記得投票

屌原來上面有..點解正話睇唔到

求mo8

用mo7同巴打換

輸緊2000票
大家快投！

唔投票就射瓜你

草莓公主比人咬

一模一樣

名偵探傻mo

遲左 換了

望着相有邊個會估到我豆竟然係個20歳嘅成年人

今次係batman

咁幫朋友換子瑜 仲有無?
麻煩晒

多賢

就算唔舒服都從來唔比once睇到佢辛苦

邊張？～應該仲有～

腎腎快d好番 等你繼續彈下彈下

帶埋健康豆腐留名

忙到skip左兩個post
帶南朋友留名

想比彩瑛用刀吉死lm

豆腐早日康復
留名

好有心
每次都會key返唔響度嘅成員落去

Mina 2換 MoMo 8 ok?
tg:

其實問到豆腐咩病未???

賢賢要快啲好返
全部人都要冇病冇痛留名

新po留名
推得咁快

好型

3個updates個ig都係啞鬼左

點解我save唔到張圖

如果cake親而不失霸氣

News: Jihyo will make '닭발(chicken feet)' at Candy night
好想有得食

依位師兄咁睇唔開

一嚐暗黑料理
應該食唔死人嘅

此女只應天上有

agger

不過係傻紗

連戴嘅頭飾都有michaeng糖

識郁既紗仲屈機
D gif睇好耐都唔厭

小妹願意折壽一日換我賢早日痊癒

郁唔郁都咁正咁屈機

動感紗同靜態紗係唔同

屌笑死我 仲要Sana掛住自拍睇唔到 唔係佢實笑死

啲表情

南貴婦
Thug life豆

賢妻良婦整既應該ok ge

mo整既我會驚啲

牡丹花下死 做鬼也風流
最多清腸胃 無事嘅

諗諗下其實其他癲婆整既都唔食得
小隊應該最穩陣

公然放閃

生日過後感情更上一層樓

新飯入嚟留個靚名
趁近排有時間睇埋sixteen先

歡迎呀 睇埋sixteen包你更加愛紗夏

做乜CH+冇得用金幣買?

如果有生之年我紗都對住我咁,咁都算係死而無憾

今日嘅michaeng真係甜到

睇埋優雅的私生活就更愛全團九兔

Michaeng is real

睇哂twicetv真心變團飯
利申: 以前只愛jline

人生夢想之一係紗夏係我面前撒嬌

In MiChaeng We Trust

瀏海馬尾南真係正到不得了

冇錯

賢賢要快啲好番呀，五月要嚟睇你地架～

自動三張推 post 抵讚

睇住咁多名井南字頭喺度傾計真係有少少似精神分裂，但咁多人本命南又好開心～

我會溶咗

LM

賢賢快啲好返

好調皮好得意

玩到掟拍

點都要去一次簽售
但等韓文好少少先

OT9

好鐘意呢張相
唔知有冇GIF

韓文

mocheng tv

竟然

紗夏教你如何由柴犬傻紗變女神紗

Momo spent around 300,000 KRW at a Japanese convenience store (that's ~300 USD)

一位後補

今日好多野睇
又人歌 rm 煮野食v

要返工

你數漏左官配節目

好幸福

耶波男友

對手居然係兩大cheater

唔好提其他團引戰

貴過去食飯

仲有戶外fansign

又有靚相睇

今日打歌服係mv衫

豆腐睇落無咩事

一位粗卡

好正

粗卡粗卡

一位粗卡
第十個一位

今日個stage好正

一位粗卡
恭喜賢賢come back

粗卡

月尾打工少女出糧

有冇人覺得南妹套打歌服好似睡衣
著咩都咁好睇，係咪仙女下凡

到底買咩先可以咁

好似係買零食

食極都有腹gay

輸出＞輸入

我有話比你咁靚女咩湊崎紗夏

如果我係便利店見到佢地 我應該癡左線

著mv衫去公開場
諗返起cheerup個陣

有咩偶像就有咩經紀人
憂憂

真心覺得有機會掃埋下星期啲一位
今個星期都無人comeback

係天使～

我應該會O晒嘴望佢哋 然後招呼都唔敢打就即走

MCD冇左候補 得音中同人歌大機會d 音銀危危地

我就會好似瑜咁攝鏡 mo彩tv 2

我冇你咁勇
諗起都覺得自己好毒

跟住個樣再毒D
就似我

係咪我錯覺 定廷個頭係咪已經甩甩地色

之後個樣性格衣著再毒啲, 就係我..

有冇巴打知邊到有twice 官方卡簿買

毒氣雙子

Satzu

我一本淘寶 一本係ig執二灘
可能韓場有新卡簿呢

係糖呀

Ig taobao 搵唔到

睇片仲正

點解子瑜個樣好似好尷尬咁ge..

有冇講過Goodbye Stage係幾時呀？

今日係氣質紗

依家D字幕笑左

依種叫怕醜

CLS

不愧係 MoMo

頭先去睇和富大埔主場見到有人嗰電話殻係twice theme,唔知係邊位巴打呢

原來去左睇波

Running Man 下週待續

今日人歌

哇 rm好似好正

下星期仲有

耶波呦

momo多賢暴走

幾時有中字ver睇

唔怪得話佢地係MVP

有公開FANSIGN真係好 唔洗抽都可以見到佢地

我豆mv look世界級靚

今集running man真係笑死

南B mv look好有嗰種鄰家少女嘅初戀feel

ONCE應援

依排michaeng咁出嘅

痴線

戴埋啲頭套仲cute

好正
TWICE=綜藝咖

甜到蛀牙

我紗嘅笑容想殺死人咩

完美的紗

mina:

Rm都有劇透 都係睇完先上水

我豆係咪真係成左年嫁

喺最尾定延同紗夏好得意

劇透啲咩？

未睇rm 添 希望死人世贊唔好搞佢地

又要拒絕，又要偷望

仲好記得要瑜B咩佢個下

興致爆發嘅名井南

rm個個佢細佬黎

頂

正

睇黎manager有幫mochaeng開返個folder
幾時會有mochaeng相簿賣

個腎頂唔順喇

下集群毆

用枕頭嘅話賢賢贏硬

好多南妹大頭

指定動作，45度角飛埋去

Vlive
mochaeng

HKT 20:00

twice+ v app group chat緊

豆終於都開竅

V

一開始已經嘈到

係後面吸氦氣吸到咳

一個媽媽八個細路

搞唔掂呀搞唔掂

SANA又有新gif
玩氣球漏氣亂飛

頂 miss左

擔住個氣球進入抗奮狀態

好快手

又一弱智傑作

噴到Tzuyu成臉口水

瞓左冇睇 桃子企係度睇戲？

黑暗料理預感

真 黑暗料理

背後睇黎跳哂掣

好嘈

幼兒園

我紗餵人吸helium

見到佢地咁好想煮俾佢地食

好油

都唔知係其他人太嘈定mina太細聲...聽唔清佢吸左氣把聲

可以叫定外賣先

已經放棄想買外賣

已經煎燶咗

小隊煎燶咗

saida shot

豆腐話用氣球填飽左肚

定爸EQ有限

子瑜個髮型好靚

外賣女團唔係得個名

Nayeon 煎緊舊野..

美女廚房地獄廚神

佢哋咩都擺得落口

咳到傻左

應該未到擺唔入口嘔返出嚟level
只係賣相出事

豆腐食完咳到 去隔離lur咗去

啊B個碟點解係一路煮一路食...食到無哂咁

燶咗

其實應該唯一識煮野既mina冇落手

估唔到
冇人係你啊B

定B望落好似都OK

開頭係咪冇3歲誤導？
阿爸話2杯粉 結果倒左兩jar粉

Momo拋鑊

睇睇下心諗兩個紙杯嘅份量有咁多

點解可以燶到咁

原來sana喺後面後面煎緊

燶得嚟仲要未熟

所以畫面平靜左好多

外賣已經準備好了

整蛋糕會唔會炸咗廚房

MVP 俞爸

Jaljahyo Good Night會唔會改獨白

Jihyo媽媽和孩子

GIF都見到熱到出曬煙

同定爸一齊做LIVE好有新意

衰啲都要講句
叫番外賣算啦

真係愈睇愈靚

真係成對母女咁

似戀人多啲

媽媽，食得飯未

聽晚6點出歌

"STUCK"出音源

有咩歌出?

180428 상암 팬사인회 Preview

：對不起我韓文不好
모：沒關係我也是

誠實桃...

RM中字

今集rm正

如果有片睇桃嘅反應就好

點解我唔明樓上 因為fansign唔可以影相？

con丫

Concert唔得

連去嘅機會都冇

帶頭起義

笑咗

同人講三歳係大姐真係未必有人信

真係好犯規

好彩多賢神速康復，否則今日找數無佢扮leo真係無意義

真・鏡頭殺手

吹完先餵 so sweet

最鍾意既Saida抽中同世贊一組 想喊

晚上看到小隊突然心空>.<

RM睇到起哂雞皮

我由頭笑到落尾

除咗애교嗰part起哂雞皮其他都勁好笑

笑死我啦頂

男人老狗睇撒嬌起哂雞皮 睇到咁耐都係免疫唔到

殺傷力好高
果下我笑到同光洙差唔多款

有啲尷尬

一個都仲頂到 去到後面幾個一齊撒嬌即刻頂唔順

笑到成個傻仔咁

我諗佢地自己睇返應該都頂唔順
真係放咗好多

saida令到世贊多咗鏡頭

這裡志效像個小孩要跟人家勾手指^^

明明得四個字左右既part, 我睇左差唔多成粒鐘

差啲心臟病發

如我係現場應該呆咗咁望住佢...

點解子瑜係rm冇乜鏡頭？

佢不嬲好低調，係靜態搞笑

鬥舞個part無出現過

胃痛

返咗大陸幾日估唔到賢B病咗
唔緊要，臣已返回文明地區守護Twice了

btw RunningMan 笑死咗

子瑜識aegyo chok表情已經進步左，要主動岀去鬥舞真係難上加難

唔好睇佢平時冇乜表情反應
其實佢係一個外冷內熱怕醜既細路女

手腳冰冷，內心温暖

Twice will perform at Dankook University Festival on May 17

con前一日去大學祭

究竟佢個schedule可以有幾繁忙..

子瑜又胃痛，真係笑死

RM 三歲撒嬌果到真係痴線 勁過哂係之前d綜藝節目

駛唔駛飛定入去就有得睇？

好似要學生證

屌我拎張過期中大證入去扮學生..

是但一張定係要嗰間 u 架？

我張科大證冇日期
如果係下午真係可以入到就好啦

小隊撒嬌loop左200次

有扮CUTE聲已經好難得 奇跡

話說上次子瑜都係同金鐘國一組
金鐘國本身都已經好難夾, 再配埋子瑜就更靜

可能無人發現，瑜痛完，SANA第一時間走去攬住佢

有冇大大有save到之前fs mina拎住星洲小熊say hi個gif？ 我發覺我冇save到又搵唔返

Thanks

推下post先

雖然今集rm後半段有twice好正,但總係覺得個節奏有少少奇怪

組合TWICE將於韓國時間今日(30日)下午6時驚喜發表迷你五輯CD收錄曲<STUCK>的音源, TWICE方面表示新曲<What is Love?>活動結束,為了彌補粉絲們的遺憾,將把這首歌曲作為 驚喜禮物送給大家,引發粉絲們的期待.

係咁派糖嘅michaeng

soft sana

用公仔跳WIL

想做桃子塊面

ff下好喇

依套打歌服好正

定延每星期ig update 都要完啦

momo同多賢衝住出黎
睇到好尷尬
在石都carty唔到

三場校服stage都好正

想做定B雙手

子瑜心諗：做乜鳩

怒睥匈奴人

唔通企定定喺度等人嗌咩

比人捉住走唔到

衝第二次就收斂下啦
智孝捉返佢入去都唔識做
比其他成員出下去啦

真性情先好睇架嘛

有無完整link

最後有個出黎跳
都比佢兩個搶埋鏡
好慘

samo做緊乜?模仿?

你估主持真係想佢地企定定咩 爭住出黎跳先係綜藝效果黎

我都係twitter download
剩係知係music bank嗰次

似入黎搞事
唔好理佢由得佢係度單機

你唔明我講咩
算了

咁都叫搞事

模仿認哥閔庚勳頭聲唱法?

6月23到6月27都會係首爾
請問lotte family festival係咩黎？

雜錦演唱會

港紙1200$一張飛係A區
抵唔抵？
係咪炒價？

有齊兩大男圑,比人炒起應該係正常嘅

睇錯機票
原來25號先飛

TWICE應該唱得幾首歌, 自已諗抵唔抵

高貴又可愛

明白

有冇巴打有link睇翻佢地尋日煮野食條片

冇字幕 尋晚Live好似有架

live有即時翻譯，完全翻譯要等1日

唔直接用番d字幕咁衰既

咁靜焗做下promotion先

成班都好high
岩岩睇番rm

no jam bros

老尷可愛地退場

就係唔知有咩睇先好睇
睇左有咩睇已經冇睇既意義
BTW 冇上水一日已經推左10頁
係真係10頁 最近大家推得真係快 係咪因為多左人入坑

好似唔駛5日就一個post

What is love comeback開始係到蒲頭

依個post過左兩日已經成廿頁

第2張GIF段片係邊度黎

搵到

呢個價錢夠我買廿對

係D色執得靚定點
定仔個頭隻色又sharp左

唔止廿對啦

刷mv

呢期推po力真係勁左好多

cb 多相/節目
有野睇自然會推到post

見佢地行程到6月先開始疏
希望到時佢地有得唞唞
不過我估到嗰陣時
JYP又要佢地準備下次Comeback

佢地講過新專輯一出就開始準備下一張專輯

腎臟收割器

好正 有個once成日執到啲圖變高清

豆太靚女 第一眼認佢唔到

阿南 克制吓啲眼神啦

M-ON!日本showcase

呢一場重會見到
SaChaeng互動
而南就用怨婦咁樣嘅眼神望住佢哋

好好笑 佢視線無離開過
阿南 係人都知孫小豆係你㗎啦 玩吓有咩所謂

紗夏寶寶

早晨呀溫斯

好靚

不得了

眼鏡紗

同我紗同款眼鏡嘅定B

收藏

好白

彩瑛成年後常常四處揀妹

唔笑個樣好正

瑜寶好似又靚左咁既

二十歳靚豆

又靚又鍾意笑嘅志效

咁快有中字

又去邊

日本，準備wake me up宣傳

著番條褲好wo小姐

有冇巴打知日巡有冇黃牛賣 電子票係咪杜絕左黃牛

同問

救命,就黎笑死

Momo : 我食硬你呢舊豆腐

Momo個樣勁開心同可愛 最尾張gif最尾momo個眼神笑死

好正係開槍個度
好得意

日once原來識應援

見咁靜局就推下post先

日ONCE第二次SHOWCASE開始為左TWICE學應援

有冇個GIF貼下 未係TWITTER搵到

睇咁多次都咁好笑

好想食哂d口水

喂大佬啊,唔好咁痴線啦

咁...咁....咁做個汽球都得掛

等睇邊個做 紗夏的氣球

走先 痴得濟費事比你感染

想改添
氣球好似好聽過浴缸

氣球 有Sanan幫你。。。

𡃁仔講野小心啲

[Selfie MV] 트와이스(TWICE) - What is Love?

你用咩整 gif 可以咁高清架？

我都想知
我係twitter到download

我想知twitter點dl片

同gif

突然咁近

right click 條片再 copy video address,之後paste係

mola mola,豆又要呷醋喇

只應天上有

好快又有MV分析睇

MAY 3

正解
極方便
分享到tweet2gif 再簡就得

iPhone App Store 冇呢個app

全部收藏晒

真心唔明Twitter做到咁大連最basic download gif都無係咩事

Same

用workflow

點解搵唔到gif個舊野
Btw 你個名

煮食V仲未有中字

down完app之後仲要另外自己搵返個function down番㗎

你㩒呢條link或者上網打workflow Twitter gif download試試，如果想down ig嘅片或相都可以用呢個app

為咗宣揚紗瑜我決定改名

思路正確，紗瑜黨唔會虧待你的

唔識用

透過以下方式分享推文➡️run workflow

得左

訓着左

好似好攰

日本行程應該會舒服啲

尋晚有啦wo 你係咪入錯左V PICK果個

TT過埋今晚應該有350M views

邊度有

我睇英sub sor
有d字會唔明但大致上ok

今晚應該無日本V 燈下先

由佢地休息下啦

係囉 真係要抖下
日日練con 中間仲要飛去日本

不了

有創意未必係好事

正囉唔該

TT 350M粗卡

Appa is love ❤️

最尾嗰張gif

做乜勁

睇留言笑死
一推定延就飛左去Asgaard

大家有冇咩wallpaper推介
呢張用左年幾想轉下 雖然好靚

用緊animation wallpaper

咁岩cap到呢秒

我就用緊依張

如果你想要志效的話我推介依張

preview 圖都用證明你好愛南

iPhone X version

下面張南唔錯

近排靚相一大堆，轉 wallpaper 轉得好密

團相呢啲都正

我唔客氣啦
呢張好啱做Wallpapers

消失左

有冇完整版睇

隻鴨係邊位

定B?

鴕鳥黎架
定廷係鴕鳥

上認識的哥哥表演過

🐰🐰

lock screen wallpaper
超鍾意呢張

舊相，但幾啱夏天用

當然係這位集可愛與搞笑與一身的女子啦

用緊呢張無敵嘅定b

識用緊係用柴紗

[突發] JYP入左邪教

股票大跌

出賣小妹老婆

d社又亂報野呃收視

求原圖

JYP單嘢真唔真

唔好搞事呀大佬

每次回調都會係入貨機會

呢到冇人係你老婆

[遲咗sor]17-18 LIHKG環球女神冠軍盃4強次回合--周子瑜@TWICE 對 新垣結衣

雖然都應該會輸 但大家都投下喇

原圖

想問今次日本cb有冇showcase，好似冇見人提起咁嘅

D社驚爆JYP代表朴軫永「信邪教」…網傳TWICE隊名由來「與教義有關」 JYP股價一夕爆跌

有曬錄音同相 JYP今次水洗都唔清

唔好搞到Twice呀大佬

JYP被曝與異端教派“救援派”關係密切，隨後JYP在本人SNS上發文否認，表示
“我自己花錢租的場所，我自己講解聖經的集會是救援派的集會嗎？100個人來聽我的演講，
其中有幾名被稱為“救援派”的人想聽我的演講所以來了坐在台下，這就是“救援派”的集會嗎？”
否認了自己參與“救援派”的集會，並表示將對報導的媒體以法律手段進行回應

Jyp唔該今次真係告佢

我反而想知點演繹twice隊名同個組織有關

朴軫永2日南韓時間11點23分（台灣時間10點23分）被《DISPATCH》爆出不只是救援派的邪教，傳教現場的錄音也跟著曝光，其餘《OSEN》、《日間體育》、《首爾經濟》、《國民日報》等等事南韓主流媒體也跟著相繼報導，爆發2個小時導致JYP娛樂股票跌停後，他上傳了自己的演講內容，並且於IG寫下正式聲明：

救援派集會？
我自己花錢租的場地，我自己研究聖經的聚會叫作救援派的集會？
100個人為了聽我的演講而聚在一起，其中有幾會俗稱是「救援派」的人因為想聽我的演講而來，就因為他們就說這是救援派的集會嗎？

不管是我個人，還是JYP娛樂公司全都跟那些俗稱是「救援派」的聚會、企業一點關係都沒有，竟然說我是救援派的？
到底有多大的把握可以負擔得起對我們公司造成的損失，才敢沒確認事實就寫出這些報導呢？
明明是從4年前開始，我和朋友一周會聚在一起研究聖經2次，就這樣加入朋友的朋友、再加入朋友的朋友的朋友，大概有30個人的聚會。卻說這是俗稱「救援派」的聚會？
既然事情已經到這個地步了，我會上傳我信仰論點的證據，請仔細得把一字一句看得清清楚楚，如果內容在法律上、道德倫理上有任何問題，這些報導取材即是妥當的，但如果沒有，此次事件對我方造成的一切損失，將要求負擔相關法律責任。

9名成員=9ONCE=「9ONE」(救援)

Once 有9個members
-9one- 救援
好牽強下

好似話9個人+ONCE, 9 ONCE 同韓文 救援 發音似

但ONCE好似係成員自己諗出黎

d社食撚屎

強大，原來我作為once都有份

TWICE have 9 members
9/3=3
A triangle has 3 sides.
The illuminati symbol is made of a triangle.
ILLUMINATI CONFIRMED!!

世事都被看透了

ptt啲留言幾好笑 話D社記者其實可能都係ONCE, 特登等TWICE COMEBACK完先爆

咁等concert完埋先爆啦

仆街 本身都幾鐘意jyp 希望呢單野係流 咁搞法會對TWICE有負面影響

D社爆得嘅都幾難係假
希望唔好有大影響

JYP今次痾撚啦

高質素抽水

今次真係好大獲

真係俾佢爆拍拖好過爆呢d...

對twice唔多唔少都有影響
點搞

有冇平飛放出嚟俾我執？

唔使太擔心住，以目前爆出嚟的料同JYP的回應睇，D社所講既野好牽強

另外，JYPE已經唔係JYP話哂事，Twice由獨立的團隊營運，所以影響有限

連多賢solo番左韓國都無人提

呢個都唔好啦

做咩自己番黎

咁突然嘅

笑下輕鬆下。
但繼續觀望

健康問題
上次未好返

仲病緊 ?
定係要拍無限挑戰個後續節目

賢賢

Once 唔係啲fans自己推薦㗎咩？
頭幾次v佢地叫fans俾建議佢地
跟住佢地見到once覺得幾中意先咁改嘛

救援派都唔認JYP係信徒，睇下D社仲有咩可以講。

Btw, 有機農又出現

Twice will appear on MBC’s “New Life for Children” on May 5th 11:40 AM KST! They are going to be one of the ‘give messengers’ for the event.

賢賢啊
我仲以為有個人行程

唔多清楚咩事, 但今次好似幾大單野...
仲要係concert之前...

性交轉運

番印度吔蕉啦軌

Take care ar 賢b

休息左一日好返少少即刻頂硬上
快啲好返

題外話想問有玩Superstar jyp nation既巴絲 你地係上星期五What is love更新之後有冇lag?
我係pad玩 更新完之後成日一隻歌會有2,3個位lag2-3秒 但更新前玩左好耐都順

以為嗌我

邊捨得話你

試下清咗其他app啲記錄先

利申:無lag

Hi 軌

痴能線，導彈D資料仲多過呢到
其實佢係先係真ONCE

已經熄哂啦 係更新完之後先係咁 覺得好煩

岩岩先睇rm
我豆又隱形

反向吸粉 導彈大

被隱形

佢可能係JYP飯呢

show champion 一位粗卡

比MOMO同腎搶哂
之前就同鐘國智孝 今次同王鼻一組 注定冇鏡頭
要同HAHA光洙在石一組先多鏡頭

好 L 正呀～

殺死人

點夠子瑜隱，不過我覺得子瑜又胃痛最好笑

賢 到底係咪過勞

JYPE又唔出下通告通知下究竟係病定返黎錄節目

煮飯V有中字啦

有人話d站講賢係病未好返

見到佢嗰日飛日本啲機場片好似就快暈咁

應該係返黎錄影掛，唔舒服應該就直接係日本修養啦仲飛返黎咁辛苦

其他人啱啱返到韓國

病左都要飛黎飛去真係辛苦晒賢賢
jype好似真係冇諗住交代下賢賢究竟咩病

會唔會腳傷未好番，痛到暈?

收工返尼望下南B真係好healing

辛苦晒

好想摸摸佢個頭

100%matched

呢期活潑咗

第一張真係勁似企鵝

matched

名井南的自畫像

giant baby 又唔見咗條褲

依排個個都唔著褲

好可愛

尋晚有個志效站撞開左momo
比人屌到上天

啱啱道咗歉

其實d保安真係做得唔夠好
成日都有成員比人埋身撞到

想撞

撞我得唔得？

有封鎖線等於冇封鎖線
成日俾人穿過

如果比呢到D痴線佬同FF佬撞到仲得了

根本就唔應該放料俾d站
都唔知係咪特登幫代言品牌宣傳所以賣料

jyp件事dispatch收左皮

其實有時無放 站都會知 大把方法知

班韓國人係好鐘意撞人 又唔講對唔住

真係痴線 影衰志效

ching 佢哋唔比 仲有出面靠呢d搵食嗰班

人地救援派都唔認佢係自己人
仲有咩好講
天主教國家真係好撚煩

即刻Unfollow左

保安搞好d好過
請多幾個大隻保安洗佢幾多錢姐

9個人咁多好難封鎖曬 佢地又要收下信咁

衰過阿狗條紙紮後防

唔係團飯唔緊要 唔該尊重下其他成員

邊個站 等我上Twitter屌鳩佢

街邊行過都唔會咁撞人啦下話

下次小心啲啦
9個是但撞跌一個我都同你搏命

佢道咗歉 有解釋到 佢冇留意到嗰個係MOMO 亦講咗以後會小心啲

其實有時候真係睇唔到 視覺上有盲點

其實TWICE保安好多 仲好大隻

做站都唔係易事 一直無限嘅等待 真係為咗個一分鐘
你哋等收圖好易 去追嘅其實就攰到pk

大家都唔好咁激動 撞人當然係唔好 見到佢其實有避開啲
但佢又生得比較高大 避唔開哂

小隊站子已經唔算多 再鬧下鬧下就冇咗個

最緊要人無事就好

做咩個個都著oversize
真係咁唔鐘意著褲咩

agger
道歉左就算啦
自己友 冇心既

冇事啦，佢道歉咪算，唔好內鬥

總之下次小心啲

桃子已經夠傻
再撞跌唔知會點

Is Sana gay?

點止12次咁少

list晒岀黎夠長整套戲岀黎

點少得對sana有抵抗力ge 彩兒

有冇人有jyp ig段嘢嘅翻譯
想食花生

豆：南南係格離呀

豆眼睛只看一人嘛

我認為有很多令人筋疲力盡的爭議正在進行，我只想回到9月份與記者的集會上。如果您有興趣來媒體，請聯繫我們。日期和地點將在稍後向您顯示。
對於那些擔心的人，我會更詳細地解釋事實。派遣具有誤導性的事實主要是由於兩件事情：

1.我每週做兩次這一次會議和聖經研究小組與所謂的'救贖'組織無關。
來自“簡明英漢詞典”派遣條款把我看作是救世組織的成員，這完全不正確。
現在我會告訴你更多關於它的信息。
首先，我不屬於任何教會或教派。因為我不想被束縛在一個特定的派別。
我所在的唯一一個小組是我四年前在家與我和我的朋友在家開始的一個聖經研究小組。
隨著會議增加一點點，人們不得不四處走動，現在大約有30人聚集在一起，他們每週兩次借空置辦公室和學習聖經。
我沒有傳教士，但是我以辯論的形式學習，我已經研究了很久的聖經。然而，有很多朋友不同意我的解釋是錯誤的，每當他們這樣做，他們就會激烈地討論並尋找答案。
我想自由地討論和研究聖經，而不必像現在這樣屬於任何教派，如果有人想要了解聖經，我想解釋它。我討厭莊嚴和宗教的氣氛。
這是一個集會。對於那些每六個月至少一次不熟悉聖經的人，來到這裡的人是我們30人的朋友和家人。所有的準備工作都是由我們中的30人完成的，我單獨解釋了聖經7天。
所以在集會上有不同宗教和教派的人，在會上有幾個人被稱為救恩。
我曾與許多不同宗教和每個宗派的人討論並辯論了七年。長老會，浸信會和救贖者，並且去了Jogye命令的總務辦公室。
那些知道我想听聽我解釋的人。救世主之間有一個傳言，我很好地解釋了聖經，所以我派出了我的孩子和親戚。事實上，我聽說我是在派人看孩子的時候向救援隊之間解釋的群體發送情況。
詢問你的父母，你的父母正在參加你的會議。我是親自見面的會議，是我在救恩中所做的會議。他和他的父母非常了解。
眾所周知，參加我有機食品的人堅持有機食品和有機咖啡。舉行集會的地方的建築與救恩人無關。
我的妻子負責救贖並不是真的。這是當你與救贖者交談時你會看到的。
所以重要的是我所解釋的，這與我的見證有關。正是這種名稱的面額，這個名稱是那些熟悉這個學說的人的教義，我會閱讀和判斷我的見證。
事實上，這些證詞是一年前寫給我看的，我想解決一些問題，現在我想解決它。
有必要有足夠的理由來侵犯他人的隱私並做出不合理的錄製並將其發布給全世界。我不明白我是如何在沒有這種身份識別過程的情況下寫下這篇文章的。我希望這種做法會改變這一點。

用GOOGLE翻譯左 唔知翻譯得準唔準

出了

MiTzu已經係第幾次坐埋一齊 一坐埋就隱形咁

老實講 我又唔係天主教徒
真係唔care jyp宗教取向
d社真係垃圾黎 samsung隻看門狗 次次有野就爆娛樂圈既野黎轉移視線
點都好 唔好搞到twice就wfc

有著架 唔好咁痴線啦

我梗係知有著啦 我係運用左誇張既手法

本來想搞下gag搵下個解釋，點知我睇到最後一句我自己笑左

FF少陣ok?

覺得控制唔到嘅話
打29283283呢個電話
幫到你

Big brother is watching you

老公黨係咪已經沒落

唔係得一條友咋咩

學識豆式自拍

其實子瑜求其用塊面填滿個鏡頭就夠曬

話說HAPPY TOGETHER 下集 係咪今晚直播, 好似無站提

太忙miss左上集 有冇中字link

係

(在 1:02:29處)

愛你

佢肯定係見到你所以即刻咁..

見到小隊張圖嚇左嚇

渣ga

豆同豆腐個張
我重以為Sana

豆腐晨早比Sana拗攣左

而家畫嘅企鵝有瀏海

有何冇V冇自解

明明係豆做主動

plan 緊瑞士行程嘅時候，就諗起twicetv
立即重溫

佢地D行程全部都貴族級享受

i go to school by bus

仲有冇人換緊卡
有定延志效Mina多賢子瑜多，想換SaMo卡

用一生去站MiChaeng

📣5/9~5/11 TWICE會參加 成均館大學 <Eskara Festival> 看孩子們的排序 應該是最後一天5/11演出啦

※上次小道說參加檀國大學慶典已經確認是錯誤的消息了喔

果然演唱會前唔會做啲咁on9嘅事

哇 好靚呀

賢B好Cute

好想搣佢塊面喔

如果有機會去到fansign，我一定會鼓起勇氣問下豆腐可唔可以搣下佢塊面

經理人：夠鐘啦 下一位

這些機會

我都想 最多俾佢搣返我

『TWICE』MV评论Commentary 中字

終於有中字

wakanda forever

米彩大旗

MiChaeng Forever

Acuvue cf making

依排D ONCE懶左

一陣5點半有K-RUSH PART 2

練應援準備con

仆街又唔記得練

全部背晒了

I’m ready

都很美

主打都咁多首 點搞

試吓一路沖涼一路播歌練
幾易入腦

已背晒

三樓用望遠鏡都買埋

係咪話現場有得買？
巴打買左幾錢？

邊度買望遠鏡好

仆街la 仲未背

內容好似冇
包裝同特典有分別

兩隻買晒打開咪知

輕鬆搞掂

現場有得買，不過啲人話貴，又唔知咩質數
鴨記58到160蚊好多款揀，細細地夠遠又袋到落褲袋 ，自己去試下最好
再貴就太大個同唔值買黎淨係睇演唱會

各買一張可免除一切煩惱

ps 見到露背賢B記得通知我

星期五了
代表就有RunningMan睇埋嗰半集啦

我係深水埗鴨尞街，唔係咩高級野，係夠平同抵玩

2本入面既相,特典小卡同海報都唔同,跟碟既卡同cd就睇運氣

應該份量唔多 最後一個綜藝了

正解

又柒左 冇揭過本野

Thanks巴打 搵日睇下先

笑左 衰狗寄小卡都要叫兩聲

識寫字

仲要識寄信

如果我係三樓拎相機長焦睇會唔會被人捉
唔得我都買個望遠鏡算了

手機相機唔拎得出黎 會收 好似係

會
唔會我大叫saida is true

瑜寶教導有方

唔好以身試法
係得最後個場encore時有個不成文規矩，你見有人遞手機俾佢地自拍時就係解禁
其他時間都好危險

之前有ching話1樓前排都遞到
有冇攻略
洗唔洗一樓superhero landing 落去吸引注意

得對正Y個2端先有啲可能咋喎

唔想見ching被急救抬出去

出名錫fans既twice
面對演唱會有粉絲受傷入院
到底會唔會去醫院探望呢

都對架 但一樓喎
Dom落去比佢地？

只要日日聽月月聽年年聽其實唔難

冷靜呀巴打搏唔過

唔知邊個位要嗌ma

好似唔洗
佢台個個位升高左....記憶中好近一樓
不過要食蕉俾你行出黎先OK

食蕉唔比我行出黎我就跳落去！！！

話說可唔可以帶定支自拍棍去遞手機

記得有人拎個網 笑死

個個都比手機佢 但twice揀邊個先係重點 iphone有著數

家姐唔識用android

三歲

K rush 大頭特效真係用到好鬼頂癮

咁我買定碌棍遞上去先

無遞都可以開電話燈照自己塊面攝人地鏡

Michaeng

笑死 定B係咁比人拉出去做戲

咁某程度上都可以叫合照過

呢排真係甜到不得了

攝到已經好好

諗起呢張

喂屌 android機黎既
利申：ip8+

幾時又掟腦魔上去

如果咁好彩真係有成員拎黎影但曝光到咁嘅話我真係喊死

三歲: 乜撚野黎

睇一次笑一次

應該係無開定相機出黎

豆扮sexy果到好cringe 笑死

'Running Man' Chosen as Most Entertaining Variety Program for Last Week... "Twice's Impact?"

好葡萄

笑得好開心 睇左好多次

上週RUNNING MAN收視第一

TWICE effect

原來係最有趣節目投票, 唔係收視黎

sexy 南妹～

定延演 lord of the rings 真係好好笑...

my preciousssss (空氣半聲音半)

搵到個韓國大神整嘅網,整理左好多mina hd gif

俞姐妹好靚

兩年前今日

睇翻都係好感動 小隊攬住隻盃喊到

兩年內攞72個一位
繼續走花路吧

南極企鵝swag

初一位週年日

最感動都係佢哋真係用心記住

佢愈嚟愈放

比8個癲婆解放咗佢

咪住！周子仲未解放到
彩彩都仲係未夠放
希望佢地可以愈嚟愈癲

不忘初心

有排紅呀T寶

我通常喺韓國首爾機場買

去咗幾次都係呢度搞

極度推介 又快 coverage又大 又穩定

仲要啲姐姐都幾靚

就係因為你依句
Thanks各位

kkday可以book定

依個

yes

Cheer up

比個code就得 好快

已買

留意到三歲又打人

佢上集瘋狂打王鼻子
虐老

企親係身邊都避唔過

尢其係佢左邊果啲最危險

王鼻子成日中招

正wor
睇下先
去外地最緊要上到網

眨吓眼就兩年

公主

平井家都好愛佢

mochaeng擊敗一切對手

姐姐專業彩彩飯

雪白公主
好Q

michaeng moment

So sweet

重溫

唔知返去有無跪玻璃

耍下花槍依D野

仙到痴線

dj豆